爭800個簽名!!唔係唔簽呀？

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠802簽名，要簽爆10萬個！！